點解數白欖唔似rap噉風靡全球

鬼佬野係香d, 又唔見有叉燒包chain store

崇洋